明天唔返工 咁岩執到個Amazon盾 想二手放出去

$1 蚊限定 Amazon 鋼盾

可用TG交流，能認證，以及不用見面交收

我本人 亂買野 唔岩用 想放

有冇買家？

推

有冇人玩下cosplay

幾錢